【熱血公民陳柏洋刑滿獲釋】

熱血公民柏洋於「魚蛋革命」中，因襲警及拒補罪成，被判監禁九個月。柏洋今日刑滿「放學」，一眾熱血公民及支持者到塘福迎接。

柏洋獲釋後表示，雖然出獄後要再面對荒誕的社會，但要做的事情仍然不變，會繼續努力做該做的事。